\documentclass{article}
\usepackage{polski}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{latexsym}
\title{Dokumentacja procesowa}
\author{Marcin Górka}

\begin{document}
\maketitle
\clearpage
\tableofcontents
\clearpage
\section{Cel projektu}
Celem projektu jest stworzenie zestawu komponentów realizujących działanie sieci neuronowej. Moduł ten zostanie następnie połączony z istniejącą już platformą PyAge, po czym zostaną przeprowadzone testy mające określić efektywność i skuteczność tego zastosowania.
Komponenty mają posłużyć do obliczania funkcji przystosowania dla problemu optymalizacji architektury i parametrów sieci neuronowej realizowanej w środowisku ewolucyjnym oraz ewolucyjno – agentowym.

\end{document}